有冇覺得火影世界係現實世界的反映?

鳴門，說到何等熱血和努力
但其實都係繼承
九尾力量 自來也 4代火影兒子

佐助，又係繼承
寫輪眼 大蛇丸弟子
裡面一大堆都係來自繼承，多是貴族或名門之後

入面有幾多人物靠自己努力成為高手?

小你

你見成套野所有既火影都係有關係
第一第二代係兄弟 第三係第二徒弟
第四又係第三既徒孫 第五係第三既徒弟
第六又係第四既徒弟 鳴門唔洗講啦

全部都係自己人做火影

小李 =公屋窮撚

凱老師

手菊同陷狗郎好似唔係名門望族都上到位

老豆係風影

凱 自來也 大蛇丸 鬼鮫 水門

共同點係咪都死撚晒

乜凱同大蛇丸死左

繼承還繼承 努力還努力
你上面講個d有邊個係冇努力過
重係比平常人更加努力
相反又有幾多單靠繼承做個二世祖就上到位

做左廢人

大蛇丸師傅三代火影

有師傅都唔得？

小李個老豆將忍刀七人眾打成忍刀三人眾
死左連名份都冇

凱 - 以為打得死班點知班識自我回復，結局變廢人
自來也 大蛇丸 - 師父係火影
水門 - 師父係自來也

鬼鮫本身設定都係天才啦

四代同凱囉

認真打起上黎凱可以一腳收嗚門皮

四代個粒波更加唔講啦

二代其實係乜野名門望族?

阿修羅後代

樓主 社會廢人點努力都係廢人黎架 跟到個好師傅都唔得 唔同真係冇啦啦覺醒由第尾變第一咩

跟師傅都唔得 不如連睇卷軸研究都唔得啦 因為都係先代既野

屌你，師父係自來也都唔得

咁你咁講，鋼手同八婆櫻唔應該係垃圾啦?

二代係一代細路
你話呢

睇譯名已經知無人睇香港版

四代咪係囉

第五代雷影無記錯係平常人嚟

主角光環同配角能力上嘅限制 每部動畫都差唔多

我覺得最反映現實係政治成分

究竟一個國家係點樣形成？佐助問出我覺得全劇最有意義嘅問題，何謂村子（國家），何謂忍者（個人）？

當有人（宇智波一族）被排擠想政變（獨立）嘅時候，作為國家主體點看待呢件事？（現實世界經常出現呢個問題，例如英國，西班牙都類似問題）

領導人如何面對不能掌控嘅力量，係排擠定消滅，定係接受？（國防點樣安排）
寫輪眼有啲似核武，用得好可以終止戰爭，用得唔好可以引發戰爭

最後弱國如何被欺凌（雨之國）

雛田咪名門望族但係廢lo

冇
龍珠都係咁

佢師傅唔係三代= 普通人一個

海賊咪仲多
魚人島-種族歧視
冰火島-人體實驗
和之國-北韓鎖國
世界政府 空置既王座
空島-宗教？
司法島篇 政府既黑暗

係凱老豆 唔係小李老豆

嗡錯左重睇先

凱坐輪椅過下半世=廢老食老綜
大蛇丸係火影底下做非法實驗=鄉黑合作 黑社會撈毒但係有狗罩住

雨忍村正到仆街
勁cyberpunk
長年落雨 高壓統治 又有啲機械城市咁
但諗諗下有啲似香港

個樣身材唔廢就得了
反正佢嘅作用都唔係打

屌你老母樓主啲設定都講錯哂 無睇扮有睇就學人開post討論

都係靠關係上位, 話晒四代雷影左右手

凱老豆
日日比人笑
冇任何前車可鑑

自己開發八門
打到前七刀 七過一皮

佢有好老豆

再努力都被先天優勢打沉，幾乎打死
時間一長，個距離越嚟越明顯，最後都係無名小卒

屌你咁撚離譜，重睇啦

火影我只服藥師兜，所有嘢靠自己頭腦

屌你重睇啦佢呀哥先係 阿修羅轉世

輸在起跑線上

無兜的話 佐助死q左了

我斑願稱你為最強！！！

千手

魚人島畫到隻隻都黑人樣

最後都比鼬太知撚狗咁撚

樓主講緊入面角色勁嘅話都係因為先天有優勢
搵個廢嘅人而先天有優勢係反駁唔到樓主嘅論點
要反駁嘅話要搵個勁嘅人但先天冇優勢
發覺好多人都搞錯咗

我諗起新嗰個水影比下忍sm,香港政府/建制黎

土影-太老就收皮唔好掂政治啦

其實都幾憎博人傳寫衰佢

臭雞櫻

大佬啊, 火影梗係靠關係上位架啦, 唔通全民投票投到你又出去做火影喇喎? 統領得成個國家都要上一代火影嘅認同先會比你做架嘛, 咁點都要同個火影有交情啦

定位係H漫主角

好多免費仔負評我

成套劇嚟講, 最佩服只有作者1個

阿修羅轉生同阿修羅後代係兩個概念
阿修羅其中一脈後代就係千手一族，所以二代都係阿修羅後代其實無錯

咁卡卡西都係，幼年時生父含屈而死，青年時同伴師父接連過世咁濟
無長輩照拂、家族助力、同伴協助，只係靠自己打拼到名聲通傳忍界。深得三代火影信任，將兩大忍材潛在力量交俾佢訓練，仲做到火影前列候備
成就大過係大蛇丸遺產經營既兜

成日講佐助中二，根本佢唔同階段都有思考，鳴仔就係一味唔理對手嘅背景就要人認同佢果套

重睇啦

有關係有師傅有寫輪眼，上頭邊個唔睇住佢？

咁兜都有大蛇丸喎

忍者個人關係網係黎自家族、長輩、同輩、後輩
家族:旗木一族成本書都無出現個第三人，講古都無提過可見旗木可能唔係忍界家族何談影響力
長輩:對卡卡西最重要既長輩就係父親同四代，但係呢兩個人早逝黎唔切提拔佢。亦都睇唔到有留底關係網俾佢，無一個叔伯輩(45+-60)對卡卡西表達過子侄般既關懷
同輩:係中上忍同暗部既關係唔錯都有威信，"複製忍者" "暗部分隊長"自身努力得黎既稱號先係同輩敬佩佢原因，唔係"白牙之子" "四代徒弟"呢d父蔭
後輩:第七班前無教過一班出師，邊度黎支持者

寫輪眼:最強大既地方有兩點，1.萬花筒寫輪眼，2.控制九尾
第1點而言，當時連宇智波一族內部都唔確認萬花筒寫輪眼既存在，咁木葉高層又知幾多，同埋係移植既情況下仲有無開眼既可能又係末知數。我認為好可能除左團藏外所有高層都唔知有更高階寫輪眼既發展，唔係既話一早同卡卡西講左，點會俾鼬陰左仲遲左領略到神威
第2點，三代係好信得過四代既八卦封印，如果唔係都唔會比嗚門通街走，亦都無證據表明要卡卡西準備控制人柱力既準備同相應訓練，最多只係當保險
所以木葉最多只係當寫輪眼係強力武器，但只係加分項未到影響大局。而且就算可比宗家瞳力既日差係大局下都要犧牲。到選六代火影個陣無論提名既四角定大名都無提過卡卡西寫輪眼呢個因素

結論:卡卡西既成就地位係黎自己身努力為主，師傅關係寫輪眼都唔係主要

水門生前帶佢，戰略同實力都係頂級你又唔講
你話佢自己本身努力同勁自己學到好多我都唔否認

但佢無啦啦有寫輪眼你又唔講
淨係話佢有寫輪眼後有幾努力
而且一個族外人有無可能努力就有寫輪眼先
仲要俾你講到複製忍者100%靠佢努力

但佢係幫大蛇丸醫對手喎
都可以話佢因為咁而接觸到禁術嘅
但就唔會無啦啦有隻眼囉

做乜小佢

咁都up錯 今次真係𨳒你老豆啦

所以成套野
得自來也果part好睇

內輪一族=黑警
要保成條村就一定要滅族

其實佢有講卡卡西靠努力為主姐
冇否認水門同寫輪眼
卡卡西靠自己短時間就創到s級忍術
有齊5屬查克拉 再加本身實力同頭腦
退一步講即使冇寫輪眼係去唔到神級
但靠自己至少已有三代級數

其實如果要潔癖到連人脈同天才都唔講得, 咁真係得凱
有幾多個好似佢咁, 老豆係萬年下忍, 老師係唔撚知邊個
唔單只唔係天才, 仲要差D畢唔到業, 但單靠努力差D一腳踢死六道斑
但下下要去到咁潔癖係冇討論空間
就咁講現實, 冇人脈, 冇天才, 冇家底又可以成功既又有幾多個

講返去火影, 就算有人脈, 有天才, 有血統, 係咪代表唔熱血, 努力係廢話?
日向家係木葉大族, 但除左宗家之外既人都要受籠中鳥
宇智波含家產唔洗講, 嗚仔老豆老母死, 細細個比人當九尾化身
比著好多人細個受以上既事一早已經放棄人生
係, 佢地既人脈同血統係幫到佢地好多, 但冇當初企返起身既努力同熱血
佢地有冇可能成功? 嗚仔有冇可能做到火影?

我覺得火影世界觀, 講血統講繼承係現實
但我覺得太過放大血統而忽略劇情本身帶比我地既熱血, 又太過悲觀
最少火影世界入面, 血繼限界除左帶比擁有者力量, 仲伴隨埋代價
現實你有家底...真係冇乜副作用

YES

係。一直都唔明d人話佐助中二，但唔話鳴門中二。

第一輯後期，佐助知道自己想做咩（殺阿哥，為族人報仇），了解留響木葉實力升唔快，於是決定跟可以幫佢提升實力快嘅大蛇丸。佢明知大蛇丸想攞佢身體，但為咗報仇都唔理得咁多，咁係反映佢嘅決心，係成熟嘅表現（好似愛德華為咗幫細佬搵反身體，甘願做軍隊嘅走狗）

反而鳴門，自問係佐助嘅朋友，但唔了解/體諒佐助報仇嘅心，好自私咁想透過武力迫佐助（朋友）就範

根本佐助先係全套最慘果個，鳴仔本身就冇老豆老母冇兄弟，佢都唔會明親情係咩一回事，點會明佐助嘅感受，成套嘢唯一同佐助心態相似嘅只有帶土，睇住至親殺死至親，而佐助比帶土仲要多咗一份對內輪一族嘅歸屬感，帶土自從埋咗班堆已經冇再着有內輪logo嘅衫，而佐助換咗咁多套都會印家族logo係背後，所以佐助嘅痛只會比帶土有過之而無不及，其實套嘢爛尾真係爛得好過份，如果佐助同帶土有條線就更好。

鳴仔個感情線同伊留卡同自來也係做得ok，但相對佐助，鳴仔個理想真係好空泛。

以為憑努力踢出改變世界嘅一腳就做到人上人
結果換來只係做一世昌榮

無話過四代對卡卡四無言傳身教，但係帶土同琳都係同班又唔見實力好似卡卡西咁傲視同儕，同一師傳授業時間相約。但係有人無血繼限界就跑出咁多咪就係天份努力律己既表現
寫輪眼係強力既武器，但係班之後無一個宇智波一族可以問鼎影級，三勾玊既上限都只係令到忍者有上忍水平未到準影級。但係卡卡西未有寫輪眼前已經升做上忍(雖然有戰爭時期提拔既考慮)，但係凱、阿斯瑪無血繼限界都有上忍實力。無寫輪眼卡卡西做唔到複製忍者，但係憑佢既能力都可以出類拔萃。
同埋寫輪眼唔係有益無害，非宇智波一族無法開關寫輪眼導致卡卡西長期消耗查克拉，局限左相對缺藍既發展方向都係卡卡西要面對既問題

凱就係香港啲上兩代公屋撚
當年努力叫做上到少少位
於是成日同後輩講努力可以上位
你上唔到係因為唔夠努力

嗚仔算係正統王道漫主角, 好多朋友幫手, 迎難而上, 加埋主角光環, 最後成功, 拯救世界
其實老實講, 呢D設定真係套套王道漫都差唔多

但帶土真係一個好特別既「奸角」
一直都只係卡卡西回憶中出現, 去到最後先知係曉大佬
細個為左救自己最親既同伴一命犧牲自己
死唔去, 竟然只係為左見證住自己最親既同伴殺死自己最愛既女人
經歷咁大既打擊, 所以想逃避現實, 同斑合作搞無限月讀
創造一個愛既人未死, 自己仲係最理想, 純真而正義既自己既世界
所以先殺咁多人, 甚至唔介意殺死自己老師四代, 因為現實變成點已經冇所謂
無限月讀之中大家都會幸福快樂

佢既思想唔似嗚人, Pain, 甚至斑咁, 諗世界點先可以和平咁宏觀
我地見到Pain或者斑想要既理想世界, 會想用自己既手段去達至世界和平
但帶土唔同, 佢既願望好簡單, 就係想見自己最愛既人, 咩世界和平根本唔重要
佢既心底仲係當日既帶土, 只係好天真咁想同自己最愛既人生活
冇錯, 佢個角色係好中二病, 好扭曲, 但真係非常有血有肉
比起佐助, 一個愛哥哥同愛家族既中二族人, 帶土更加愛卡卡西同憐
正如二代所講, 內輪係最有感情, 最會愛人既一族, 完全冇錯

真，啲譯名同皮卡丘寶可夢無乜分別

千手一族，仙人體質你話呢

隻狗算唔算

帶土似係精神病佐助成個角色實在啲，起碼有幾個人帶動佢思考，同樣佢大佬都問過大蛇丸止水鹿驚問題先會形成鼬呢個角色同影響佢之後嘅行為。我唔中意啲角色只得一個轉折位就對自己嘅諗法從一而終，鑽牛角尖。冇意考上嘅決擇根本形成唔到一個人，真實性唔強。

兜咪靠自己囉

凱同卡卡西 去到最後戰疫都有份出場

有無睇架 知唔知佢點解有隻眼
點會係無啦啦呀

A B兄弟，係A有個雷影老豆姐

柒到喊 班免費仔仲係咁負評我

以為努力就可以同名門望族爭一日之長短.

可惜最後都只可以以死相搏 輸了仲要搞到自己殘廢

最搞笑係柱間

殺撚哂你親人，再同你講理想

明知自己不死身，就扮野畀把刀叫你插佢

扮到好好先生咁，咩衰野都叫細佬去做

見宇治波殘存仲有實力，就用糖衣毒藥搞到班眾叛親離

最後村成人留，班無利用價值就即刻殺死佢

其實我覺得比起鳴門, 啲奸角嘅遭遇先係最值人諗清楚, 斑係死咗細路, 帶土係死咗暗戀嘅人, 佐助死晒全族兼阿哥係仇人, 其實仲有好多... 蠍都係死父母, 長門係死彌彥, 全部都係有原因至變奸, 你以佢哋嗰角度諗佢冇錯...

有時咪撚怪人唔睇港版，想買都買唔到，可以點睇？

唔好敦倫咁多，虛啊

係咪講緊笑 買唔到?

大蛇丸科學救國只要你有價值，就算刺殺過前朝火影都仲可以生存，仲越嚟越侯生

咁其實鳴人都可以變奸
佢既遭遇咪又係悲劇 三代將英雄之子塑造成妖狐不祥人
佢唔黑化先唔正常

咁一代繼承邊個？
你自己做一代唔得嘅

夠耐無買漫畫呀你？你搵全新一套嚟睇下。官網都唔齊，瞓醒未？

正文社已經算係咁，你試下搵文化傳信同天下。OP同一拳有返咁上下人氣都唔會有，好意思叫人買港版

我keep住買漫畫 咁多年都未試過買唔到漫畫 你睇開d好9冷門㗎?

狐忍呢d熱門嘅周街都係啦

睇開 龍珠 天上天下 金田一 聖鬥士冥王神話 死亡筆記 火鳳 hunter 都未計其他較冷門嘅 咁撚多年都未試過話搵唔到漫畫 (除非好舊果d真係要搵多2間 不過就係信和都搵到唔少) 新出嘅一入漫畫鋪就有啦 你邊個平行世界過黎咪

有血繼限界 嵐循 laser circuit，唔算差

事實佢D戰積同其他上忍比唔差，又識打好關係令沙忍撐佢

同埋屌，係條忍村成長，唔通d人會睇住佢死
人情都有冷暖，做咩講到有人照有人幫都唔得咁

初代

都係要靠外借既輪迴眼

團藏=中共，
滅族+取走器官

中忍考試打我愛羅睇到好撚sad。就好似公屋仔vs有米仔。任你點努力都係唔夠抽

我叫你而家入一套嚟睇呀柒頭，你講你有Keep住買托撚呀？我而家講緊港版十套有九套都斷期數呀戇鳩仔。OP最新嗰十幾期都可以斷，OP夠熱門未呀柒頭？

傻閪 邊撚過同你事後買返啊 漫畫不嬲出一期買一期㗎啦屌你老母

睇舊漫畫就死撚去信和2樓成套買啦屎忽鬼 on撚79

一早有人分析 其實就係現實既政治同世界觀
尾獸暗示核武或者軍事科技 小國係大國之間只可以比人蝦
表面強如火之國人民好歡樂咁 但背後做左好衰野
長門個到 直程明示埋出黎 可惜現實世界係唔會有鳴門 只會有團藏

咁即係港版係買唔到啦，即係你柒撚咗啦，咁你摺埋收皮啦廢鳩。港版出哂名爛尾，傻鳩咪出一本買一本囉，重衝出嚟認。我要出一本買一本，我買台版唔撚好？戇鳩鳩。

我本本都買到 點叫買唔到? 你條傻閪閱讀理解0分㗎?

唔識字啊定盲撚左? 講撚左信和有得成套買 你死柒左佢啦死盲丙 學乜鳩人睇漫畫啊

返去玩你嘅精靈寶可寶 睇你嘅鳴人卡卡西啦柒頭

抵你港版成舊屎咁得你啲傻鳩去買
台版成日一套套咁再版，又平又易入，你啲傻鳩咪繼續畀錢支持香港班鳩屎出版社囉，特別係天下同文傳呀。重學人講二手書，二手書買賣啲錢去唔到原作者到，學咩人講支持原作呀柒頭。

本本買到
買亞人13 14 15嚟睇下。係喎，港版幾年無出，爛撚咗尾喎

唔知你咩亞人 聽都未撚聽過

我睇漫畫睇足廿年有多 都未撚試過話中間果幾期話買唔到 都唔知你條柒頭睇鳩埋d咩濕鳩漫畫

btw 狐忍呢d大作你同我講買唔到真係痴撚線

岸本個時寫初代二代建國史已經知佢寫政治掂

咪而家叫你買嚟睇下囉，我出錢又點話，留個TG畀你？叫你而家買一套嚟睇下，你又喺到兜幾百個圈。想笠水咪講囉。大作呀嘛，順便而家入套龍珠同jojo嚟睇下，好想見識下你點買。
呢個世界大把人等一套作品完先成套買，港版唔撚再版你都想幫佢兜，盲撐撚無撚敵

凱

毒撚廢柴一味怨天尤人，淨係羨慕人哋好命過佢，忽略晒其他問題，所以唔駛咁認真

你重睇啦屌你老母

枉你叫卡卡西